想自拍, vivo定華為好

我想問有無人用緊vivo
前兩日在unwire見到雞蛋妹拎黎自拍好似美顏都唔錯咁

利申: 本身有少少心動想買華為 (因為leica)

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

屌 慢左

支那人用支那機

一秒啫

agger

等 nokia 8 Zeiss 鏡

但果部好似冇leica wo

X2

支那打手死全家

Oppo R11

美圖m4